有冇人好鍾意落雨

只限於我喺室內
然後望落街睇人

細個就鍾意，而家大左就好憎

無限時間既話好鐘意坐巴士塞車

由細到大都好鍾意

同意，睇人dup 雨最開心

唔使出街既話我ok
要出去既話周圍濕鬼曬

成班人趕頭趕命番工
排晒長龍等車
我就放假望住佢地

開始明白廢老點解咁鍾意望